明居正又估中，武警係故意比香港人拍到

又預測到，故意比香港人拍到武警